<2019 中國宣言>

我們，是接納下述主張的人
宣言全文
—我們認為中國，中國的人事物對世界有害。
—有害的中國無關於貧富。赤貧中國對世界輸出貧窮和動盪，暴發的中國帶給文明滲透和侵蝕。中國不可以沒有世界，世界沒有中國卻更美善。
—新中國(1949)固然負面影響世界和人類文明，然而即使所謂三千年文明古國我們也不抱好感。
—在遙遠的古代漢族文明或許為世界帶來過貢獻，然則如今已經沒有價值。
—沒錯，我們既不相信共產黨人捏造的56合一中華民族，同時我們也不買民國梁啟超孫文等五族共和的賬。中華民族無非貪得無厭的漢人，為搶奪蒙古，突厥和圖博物產土地的文創品。
—我們不同情二百年苦難中國，也不同意這回事。中國人並不捱過文革，是中國人發動文革參與文革；一如從不存在八國聯軍入侵，只有清帝命令＜對萬國宣戰詔書＞，或者派兵在韓戰中和聯合國軍戰鬥。對世界懷敵意的中國人，縱有苦難亦是自找，與人無尤。
—我們不接受愛國不愛黨，厭惡共黨不厭惡中國人物土地的講法。如果中國共黨不代表中國人，那我們找不到其他任何東西代表中國人；如果共黨騎劫了中國，那這艘船已被海盜長期劫持，當初的人質現已是船員，是強盜伙伴。我們視中國人接受擁戴了共黨，而他們確實正在以人力物力支援共黨。中國的黨徒據信已達八千萬之數，中國，就是中國共產黨。
—我們對中國的厭惡並不是厭惡蘇維埃政體或馬列主義的投射。我們針對的是中國本質。因此並不是中國宣稱步上民主自由之路我們就會擁抱中國。我們認為中國疲弱或強大，民主與否都有害。這出於我們憐憫鐵蹄下的東突厥和圖博民眾，同情飽受國防欺凌的台灣，南韓和日本國民，為被受中國經濟壓迫的非洲人不值。我們不認為中國有了民主自由就會放下民族自卑感而放過這些地區。
—我們並不打算支援中國國內異見者，我們希望與中國一刀兩斷。
—我們對中國並不懷抱積極仇恨，不想攻擊中國，或使任何國家佔領中國土地。幸福，就是不接觸中國的生活。中國自行消失是幻想的話，我們希望中國不影響世界。
—然而若是中國打算襲擊世界，我們將站在世界的一方，盡所能抵抗中國。
全文完 獻給ym
簽署

推

push

沒有新中国就沒有新納粹

我一個電影工作者都要出一編個人革命宣言

香港電影欠香港人一場革命

中共呀

SOR9
中國即係中共
中共即係中國

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

幫推